唉 聽日又要 6:30 起身返工啦 屌

你個名

加油

做人真係好撚慘
每日早起，根本未瞓夠
搖車迫返公司
扮工
中午同人迫食垃圾，又搭枱又趕
扮工
同人迫搖車返屋企
食飯沖涼屙屎做下家務執下野運動下又十一點
明明要瞓都唔願瞓，hea 9玩電話打機，冇意義hea 到2點瞓
聽日又黎過

呢啲人生真係

一諗到聽日要番工就肚痛

唉
唔知為緊乜

11.30先起身
1點反到公司

屌你
我返5點而家仲眼光光呀

出左門口食早餐